呢季好似幾多正野

有睇緊嘅有路人女主 巨人 埃羅芒阿
3套都有每個禮拜捕住黎追嘅感覺
down左未睇有正確的卡多 月色真美同sakura quest 正面聲音都唔小

令我又好掛住小果然巴打嘅統計

又黎最強春番